{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040948",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 마당깊은집펜션"
    },
    "text": "木造の客室は健康を考えて黄土を使用しており、テラスではバーベキューができます。 ここは団体MTやピクニックにいい場所ですし、家族や恋人にも便利です。 近くの旅行先としては、西里山、南楊州総合撮影所、水洞国民観光地、ソウルスキーリゾート、朝の静かな樹木園、牡丹美術館、人工滝などがあります。 追加人数は当日現地にて決済し、基準人数以外の追加人数は入室できません。 バーベキュー利用の際は樽は無料で提供しますが、炭と網は実費を頂戴いたします。 入室は15時、退室は11時とし、夕方9時以降に到着する場合は予めご連絡ください。 無分別な娯楽、飲酒および高声放歌は自制し、ペットは入室できず、渓谷が流れているため朝と夕方の気温差があるので、夏にも長い服を用意しなければなりません。 また、未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、生ゴミやゴミは分別しなければなりません。 施設物の破損や毀損時には原状復旧と賠償をしなければならないので注意が必要です。 現在提供されているサービスはペンションの条件に従い、販売者には商品の情報、取引条件、利用及び払い戻しに関する責任があります。 (業者のイメージは実際と異なる場合があります。 ).",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような健康を考えた設備がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設では健康を考えて黄土を使用しております。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場所はありますか？",
            "answer": "はい、テラスでバーベキューができます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどんな団体やイベントに向いていますか？",
            "answer": "この宿泊施設は団体MTやピクニックに最適です。また、家族や恋人にも便利です。"
        },
        {
            "question": "近くの旅行先を教えてください。",
            "answer": "近くの旅行先としては、西里山、南楊州総合撮影所、水洞国民観光地、ソウルスキーリゾート、朝の静かな樹木園、牡丹美術館、人工滝などがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー利用の際、樽は無料で提供しますが、炭と網は実費となります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "夜遅くに到着する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "夜遅くに到着する場合は、予めご連絡ください。対応いたします。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "夏に宿泊する際に用意すべきものはありますか？",
            "answer": "渓谷が流れているため、朝と夕方の気温差があるので、夏にも長い服を用意してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は男女同室での宿泊ができません。"
        },
        {
            "question": "生ゴミやゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "はい、生ゴミやゴミは分別していただくようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "施設物の破損や毀損時の対応について教えてください。",
            "answer": "施設物の破損や毀損時には原状復旧と賠償をお願いしておりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "提供されているサービスについて教えてください。",
            "answer": "現在提供されているサービスはペンションの条件に従っており、販売者には商品の情報、取引条件、利用及び払い戻しに関する責任があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 544
    }
}